{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120158",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴밭"
    },
    "text": "\"カキ畑\\n\nソウル鍾路区内水洞73地下2階\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理、08:00~22:00土曜日:11:00~15:00詳細表示、祝日、40席/部屋:1個、カキ畑では統営から直送された新鮮なカキのみを提供する。 冬には温かい牡蠣クッパ、夏には香ばしい牡蠣入りご飯を思い出させる光化門の美味しい店だ。 ボッサムと宿刺身もおいしいので、会食にも遜色がない。 新鮮な牡蠣を自然の味そのまま感じられるメニューから、牡蠣を使った様々な料理まですべて味わえる。 料理に対する情熱に満ちたオーナーの心豊かな人情で、美味しいカキ料理をたっぷり味わうことができる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "カキ畑の場所はどこですか？",
            "answer": "カキ畑はソウル鍾路区内水洞73地下2階にあります。"
        },
        {
            "question": "カキ畑ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "カキ畑では一般的な韓国料理が提供されています。特に新鮮なカキを使用した料理がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カキ畑の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カキ畑の営業時間は08:00から22:00までです。土曜日は11:00から15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カキ畑には何席ありますか？",
            "answer": "カキ畑には40席あります。また、個室も1つあります。"
        },
        {
            "question": "カキ畑の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "カキ畑では冬には温かい牡蠣クッパ、夏には香ばしい牡蠣入りご飯が人気です。また、ボッサムや宿刺身もおいしいです。"
        },
        {
            "question": "カキ畑のオーナーについて教えてください。",
            "answer": "カキ畑のオーナーは料理に対する情熱に満ちた方で、心豊かな人情を持っています。"
        },
        {
            "question": "カキ畑で食事をすることができる場所はありますか？",
            "answer": "カキ畑には40席のダイニングスペースと1つの個室がありますので、食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "カキ畑の料理は新鮮なカキを使用していますか？",
            "answer": "はい、カキ畑では統営から直送された新鮮なカキのみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "カキ畑で味わえる料理の種類はどのくらいありますか？",
            "answer": "カキ畑では新鮮な牡蠣を使った様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "カキ畑は会食に適していますか？",
            "answer": "はい、カキ畑はボッサムや宿刺身など、会食にも遜色がない美味しい料理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 424
    }
}